2,3月要去泰國既朋友

仲去唔去好

黃色經濟圈再係咁落去就玩完㗎啦
請大家提防分化撚公審黃店

我book左6月尾去泰國，都唔知成唔成到行

五月，仲去唔去好

三月頭去
要睇下情況
但d 機票酒店冇得退又好蝕

四月

二月

我三月尾去 酒店冇得退了

二萬幾個武漢人係度，你話呢

3月底去，睇情況啦，而家一日都可以發生咁多事

我預咗去唔到

主要係入境問題，泰國係大陸人出國首選，泰國如果唔怕經濟差，好快會封境

唉屌諗住5月中去，依家邊度都唔撚去得了

我有個藍屍同事，過幾日就去

2月中去
睇怕去唔成

封左關 可能有得退款

快啲買旅遊保啦
利申三月頭去，未知去唔去好

下星期泰國

二月尾想知封左關係咪返唔到黎？

3月中去，想問萬一唔比入境，想拎返機票同酒店錢，買邊間旅遊保險會保？

下個禮拜去，仲bk咗好撚貴嘅resort....
全部貪平無得Cancel....

我都想知

你會唔會cancel 我都係下星期去但仲諗緊 去華欣會唔會好啲 冇咁多大陸人

隔離Po有人講呢啲Case應該無一間保險會包

二月尾去

曼谷2個機場，仲有加埋布吉清澫嗰啲

殘體，勿diu

好似無一間會保

諗緊 我曼谷
你華欣暫時冇乜大事既

問左要航空公司取消航班先有得claim返但泰國唔比入境係無得claim

4月尾去

諗住去call G，就算去到啲囡囡可能會怕咗我

我2月中曼谷。到時都唔知俾人block左未。見步行步

三月

me too唉

二月中清邁 十五十六緊

如果冇封 大家去唔去

二月中清邁 好似無乜事？仲1516緊

去 有個重要既人要搵

飛bkk一定大半機大6人
n95必備 盡量唔好係飛機除口罩
機上飲食可免則免

2月13-17布吉

泰國收埋唔少武漢人, 爆到本地都人傳人

D日本人同韓國人有一半都無戴罩
仲要講緊遊客區
佢地完全唔驚咁

可能覺得個的士司機瀨完野幾日都無新case所以個心鬆左覺得隻毒去到第二代傳染就無掛
不過佢地應該要睇埋潛伏期仲有政府會唔會無準確報消息

清邁會唔會安全d, 我星期六去 , 唔知去唔去好

三月去 驚到時本地爆發
就算泰國冇封關 都唔知敢唔敢去

Btw 有冇科學撚巴打講下去到泰國用唔用得個泳池

二月尾同屋企人去曼谷，準備取消行程

AirAsia 唔上機可以退機場税，想問下係咪除咗 $2612 機票錢外，其他都有得退？

lm乜都買哂 我諗清邁會好d？

你要命定要錢？

有都唔敢叫啦

清邁仲多大陸人

自求多福

5/2夜機bkk，直落Pattaya

已經帶定幾隻N95上機

6/2 夜機BKK

清邁好多大陸人

睇新聞話芭堤雅都勁多大陸人 諗緊直接去華欣 但留幾日又冇乜做咁

華欣咪一樣大把蝗喺度搶口罩

12/2 飛bkk

到底香港危險啲定清邁

All in 布吉

點算,改機票都係要6月30前，但係6月落雨落到仆街

要病毒定要雨
試過5月中去成個星期 得一日落左一個鐘
雨季都未必日日落嘅

好多大陸人，好多唔戴罩。
bangkok 所有地方無罩賣/ 賣垃圾罩。
但遊人數目比平時少一半，幾好行

2月10就去曼谷 乜都訂曬

後日出發

14號去，諗住照去

琴日返

同機有人發燒 全機隔離14日
14日都喺泰國 你話開唔開心

7號去曼谷3日
照去嘅 不過少出外

出境時發燒應該上唔到機

巴打搭咩航空？機上多唔多大陸人

機上發病

本身打算2月20去，未買機票是咪都係唔去好d?

3月頭去
酒店機票買哂仲諗緊唔知點算好

去啦

布吉危唔危？
2月中去

去 我都係

咩月份都去過晒
好多時都係一日落一兩個鐘勁大雨 之後就成日都唔落
D雨雲黎得快 散得快
可以行行下夜市冇啦啦落狗屎 D商戶9秒9開簷篷
之後食完兜野就停左 繼續正常做生意

去呀 去布吉

2月尾去布吉 打算玩水玩叢林去沙灘 可能少D去MARKET啦

今晚去布吉

2月14號出發
諗住食飽先上飛機
上到飛機唔除口罩唔食飛機餐

如果未買就當然唔好去
我聽日飛。。

其實整體計清邁大6人未必夠曼谷多

不過清邁既遊客比例 感覺超過一半都係大6人
而且主要係平價團客 所以佢地特別突出

夠鐘死心了

二月尾去清邁
Air Asia cancel咗去程
回程UO唔知點

咪撚去喇

泰國連的士佬都中招可想而知風險有幾大呀?

Same
乜都無得退款

咁仲去唔去？

去又驚
唔去又嘥

我都係3月頭

唔去就輸d錢
去左就有機會無得再去旅行
你諗你
我就cancel晒啦

原本仲考慮緊去唔去 即刻取消算

你條命緊要啲
定酒店緊要啲？

到出發前睇情況先啦

決定真係去既巴打有冇考慮過出左境之後先封關
大家會點做？

取消曬酒店，睇埋呢幾日情況

今日出左有部分機票可以改期！
即改
其實去都玩得唔盡興 又要擔心呢樣又要擔心個樣

泰國仲多人中招過香港
仲點敢去呀
唔想係最後一次去旅行呀

2月中去曼谷 諗緊係咪要唔去了 機票酒店都退唔到

清邁團
好彩book左間resort好似少大陸人住

照去？ 酒店錢已退

仲考慮緊....
下星期飛
錢銀事少，生命可貴...

星期一飛 依家諗緊

你幾號飛

原本10號飛 打左個半鐘去Expedia cancel

想問Arte hotel多唔多大陸人住。。。？3月飛

月尾去布吉
仲要住AIRBNB...
AIRBNB係咪無得退?

香港開始危過泰國
確診又打左和
泰國地方大咁多反而受控左

今日我day2
飛機多鬼佬

曼谷明顯少左大陸人
感覺仲安全過香港

已經取消清邁一星期嘅旅行

冇
要喺武漢肺炎前買落先會受保 唔記得一月20幾號之後就唔得 因為客係明知有疫情先買落去咁佢點會包

本身今個月20號飛曼谷，啱啱打左去emirates 問如果退票要蝕$1000，無得full refund。有無人成功r到emirates full refund?

11feb去

對的

去 去完咪撚翻黎

人口密度無香港咁高，如果屋企無乜物資而又已經訂左無奶野航班機票，可以一博

人在布吉，芭東無乜支那人，好寧靜。

條友痴喎 依家拎住支機槍係呵叻t21殺左十幾個
仲要係fb live緊.

T21好似係好多人去既商場來

唔係asok果個 呢個係曼谷外圍
好似話仲有十幾個人質係手

其實果度同bbk都隔左好遠

去！

放心,無人會3,4月去泰北,因為空氣好差,當地鬼佬都走人。

仲玩到水？ 唔驚有事咩？

泰北好凍 同香港差唔多

玩潛水 香蕉船 水上電單車果d咋

泰國應該唔會封關？book哂酒店機票諗住照去

星期四飛

建議唔好去旅行住
華人已經係全世界既犯眾僧
一路shopping一路比人屌老母 去完都唔會開心

有冇人喺芭堤雅

果個時段農民開田燒野草
成個金三角地區pm2.5都會爆晒錶, 好小人會去

依家好多舖頭都係咁

我2月bkk轉機lpq

去咗預咗返唔到黎

講ผม男用/ฉัน女用 เป็นคนฮ่องกง ไม่ใช่จีน
pom/疹柄kon Hinton 咪猜賤
就得 佢地識分

hongon

大佬，香港人識睇泰文？

黎緊19號會住

啱啱去完曼谷返嚟
感覺上唔太多大陸人
不過周圍啲口罩 消毒嘢都無乜

岩岩翻黎一個禮拜左右 病左

pm2.5令你氣喘啫

四月諗住去潑水節。仲去唔去好

應該係比新年去果班掃晒
果排超多
搞到成日匿埋係酒店算

聽日去布吉，剛剛6點鐘send sms話明天班機canceled

我13號 都唔知會唔會被cancel

Air Asia?

見佢手字都算係咁
分分鐘係在泰大6人 都唔敢招呼佢哋自己老鄉

泰文係比自己人睇，間鋪好乾淨

識泰國朋友，都係無咩討厭支狗
可能處身環境唔同

想4月去撥水節

快運，懷疑空姐罷工，而家轉泰航

同路人 我2月21去
唔封既，一定照去
避開人多，入鋪頭食野，張危險性減到最低

我都係21號 現家仲好心大心細

我見快運去曼谷取消左早機

而間我住開，都算多，基本上次次都會見到
我21號飛 今次住 big c 個頭

我泰航 12：45機

我十點幾機
已經 cancel 哂resort 啲booking
起碼冇蝕得咁入肉

AirAsia有無取消航班？

我三月頭去

我都係 買咗機票🥺

好驚上一手係大陸人住完，可以點解決？帶樽火酒去噴？

有無人知泰航有無機會取消
大家唔好貪平用cheap tickets個網
問左客服退款野無覆過 整港註冊地址又假

唔只係討厭既問題
間舖有支客 啲本地客真係會驚到走
除非主力做遊客 又無本地客會去既就唔同

三月好似未取消

注意安全啦

早你一日出發
酒店雖然退到錢
不過航空公司唔退得
所以唯有照去

我13號出發
想問萬一去到泰國，返嚟嗰班機比取消
呢啲保險包唔包？

今日到左泰國 比想像中少左好多大陸人

Bangkok?

Yes

而家多人食到咁
我上次係晚飯時間去 坐得半滿
仲要全店香港人咁濟

唔好害人喇...

如果係好似呢類自己控制唔到嘅突發事件應該就會包
不過最好出發之前打電話問定你投保嗰間保險公司

二月中，照去

行多2歩去舊鋪咪得

今日飛曼谷 岩岩登機閘口聽到有人講蝗語 即閃開

想問係泰國翻黎要唔要自我隔離14日

坐咩機，我星期日去都飛曼谷
我老母成日話佢大陸有個朋友，個仔係外國讀書，因為依家要隔離，所以依家大陸仔個個飛去泰國14日再飛返外國
搞到我好撚驚

有無巴打3月8號去曼谷
坐FD509
岩岩收到email 話cancell左
可以退錢
我想轉國泰去，想問國泰大唔大機會會取消

本身買左2月air asia去bkk
班機取消咗 最後買左國泰成功飛走

泰國都係社團爆發地區，建議你隔離

香港已經係疫區之一
希望大家唔好周圍去播毒，咁做同武漢人無分別

有冇人知布吉點
我三月中去

直接去watergate，唔使排隊

我都係機票酒店都訂好晒

有冇人知Expedia 買air asia機票應該點full refund?
兩邊都搵過 兩邊都話唔關佢地事

有冇比人cut先

有呀 email confirm cancel

咁佢air asia既email有冇寫可以退

有寫可以退 叫我搵travel agency
搵左expedia 又話要直接搵航空公司退

而家仲強行外遊的話，同支那人有咩分別

3月頭去bangkok, 朋友怕左唔去, 都唔知點算

咁撚狗既 hkexpress都冇咁狗

下年去
仲去唔去到

胡慧沖每日都有update泰國情況
其實大陸人少左好多
記住戴口罩就得

兩邊都勁難搵人覆 email又冇人應

去左9日，尋日返

3 月尾去
頂，又出事

重用Expedia

泰航公佈左可以退或者轉日子
果類既中介網
係咪一定要打電話去問?
因為見修改/退款佢都係要收手續費
3月出發既航班嚟

請問你係邊到睇到?? 官網fb都無通告

三月中飛，跳起yeah!

藍絲上司聽日出發

官網禁notice再禁香港果行會有份文件

EK 都好似可以退票

經agent買 早幾日問過冇
Emirates 果邊講要自己同agent傾
官網冇寫泰國得

而家驚開槍多過肺炎
曼谷1星期2單

尋晚見update都有講開槍
以為上星期開槍 點知原來又開
恐怖程度同之前放炸彈一樣

有無巴打知布吉果邊咩環境

黎緊星期五下午機去曼谷
市面多唔多人戴口罩?

巴打你幾時去？ 我都係自己去，諗緊取唔取得好

3月2果個星期 如果travel alone睇下有冇緣

我29-7

驚開槍好過

準備3月頭 飛 ！ 岩岩睇agoda 酒店平左好多

其實係曼谷開槍好平常， 一日幾單都唔奇怪
不過係比較少係遊客區同大商場發生， 國際新聞少啲報導

原來咁平常... 等我以前仲成日一個去曼谷
難怪D同事話我咁大膽

thx 我都買左國泰啦

下，我反而睇愈黎愈貴